Honda Accord cm5 更換波箱油

請問是否一定要用番Honda 原廠波箱油？
另外 去shell 換油 會否提供 ？

一定要用atf z1

請問 如果入左其他波箱油會點？
因為我之前 去shell 換過波箱油 但就唔肯定佢入左邊隻

要留意你入緊係自動波油定棍波油
其實跟廠用佢指定油就冇咩事
貪平而要換曬成個波箱係唔值得

盈富汽車服務V.F. Automobile, 香港新界粉嶺軍地北村237號地鋪
搵下呢間野個fb
換得清atf

用返honda原廠最穩陣